（認真）其實點解機場要1點？點解唔10點11點？

由朝早6點到1點，已經有多過1/3既航班成功起飛。

升級是咪要將時間提早？

推

改完九點十點
又問點解唔七八點
再問點解唔通宵

國際大都會點都要洩一洩啲精出去，亦即係話比港共聽，
我地仲有升級空間。
24x7同你死過

留少少機升到降到，咁就次次都keep 到有遊客人流係機場變相保護番我地

唔洗封死哂既，封7成都夠重創，play smart

如果每日都有近3分2既機取消，你估佢地唔洗優先安排客機比滯留旅客走先咩仲會出到幾多班純貨機現時已經做到癱瘓效果，個人認為升級只需風雨不改咁塞佢老母

因為完全零遊客反而對我地不利囉

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

其實我地都要唸下旅客既
留返時間俾旅客減少做少不便

留返啲時間俾遊客對我地有利

日日出唔駛回氣咩大佬
警犬就話有輪更啫

唔使食飯咩

機場係屋企隔離咩
唔使返工 十點起到身已經好好

正確